
| [English](README_EN.md) | 中文 |

<p align="center"><img width="300" src="https://raw.githubusercontent.com/KivenCkl/LeetCode_Helper/master/imgs/leetcode-logo.png"></p>
<p align="center">
    <img src="https://img.shields.io/badge/用戶名-pcysl-blue.svg?" alt="">
    <img src="https://img.shields.io/badge/已解決-207/2342-blue.svg?" alt="">
    <img src="https://img.shields.io/badge/簡單-81-green.svg?" alt="">
    <img src="https://img.shields.io/badge/中等-120-orange.svg?" alt="">
    <img src="https://img.shields.io/badge/困難-6-red.svg?" alt="">
</p>
<h1 align="center">LeetCode 的解答</h1>

<p align="center">
    <br>
    <b>最近一次更新: 2021-09-05 15:29:45</b>
    <br>
</p>

<!--These Extracted Results by the Leetcode Crawler -->
<p align="center">The source code is fetched using the tool by original author <a href="https://github.com/KivenCkl/LeetCode_Helper">LeetCode_Helper</a>.</p>
<p align="center">Code Modified by C.Y. Peng (Code for the Chinese Leetcode Website) </p>

| # | 題名 | 解答 | 通過率 | 困難度 | 標籤 |
|:--:|:-----|:---------:|:----:|:----:|:----:|
|面试题 08.05|[递归乘法](Problemset/recursive-mulitply-lcci/README.md)|[Python](Problemset/recursive-mulitply-lcci/recursive-mulitply-lcci.py)|68.0%|中等|[位运算](https://leetcode-cn.com/tag/bit-manipulation)<br>[递归](https://leetcode-cn.com/tag/recursion)<br>[数学](https://leetcode-cn.com/tag/math)|
|面试题 01.08|[零矩阵](Problemset/zero-matrix-lcci/README.md)|[Python](Problemset/zero-matrix-lcci/zero-matrix-lcci.py)|62.2%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[矩阵](https://leetcode-cn.com/tag/matrix)|
|面试题 01.07|[旋转矩阵](Problemset/rotate-matrix-lcci/README.md)|[Python](Problemset/rotate-matrix-lcci/rotate-matrix-lcci.py)|75.5%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[数学](https://leetcode-cn.com/tag/math)<br>[矩阵](https://leetcode-cn.com/tag/matrix)|
|1143|[最长公共子序列](Problemset/longest-common-subsequence/README.md)|[Python](Problemset/longest-common-subsequence/longest-common-subsequence.py)|63.3%|中等|[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|1049|[最后一块石头的重量 II](Problemset/last-stone-weight-ii/README.md)|[Python](Problemset/last-stone-weight-ii/last-stone-weight-ii.py)|64.3%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|1035|[不相交的线](Problemset/uncrossed-lines/README.md)|[Python](Problemset/uncrossed-lines/uncrossed-lines.py)|63.0%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|1005|[K 次取反后最大化的数组和](Problemset/maximize-sum-of-array-after-k-negations/README.md)|[Python](Problemset/maximize-sum-of-array-after-k-negations/maximize-sum-of-array-after-k-negations.py)|53.5%|簡單|[贪心](https://leetcode-cn.com/tag/greedy)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)|
|509|[斐波那契数](Problemset/fibonacci-number/README.md)|[Python](Problemset/fibonacci-number/fibonacci-number.py)|67.7%|簡單|[递归](https://leetcode-cn.com/tag/recursion)<br>[记忆化搜索](https://leetcode-cn.com/tag/memoization)<br>[数学](https://leetcode-cn.com/tag/math)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|912|[排序数组](Problemset/sort-an-array/README.md)|[Python](Problemset/sort-an-array/sort-an-array.py)|56.5%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[分治](https://leetcode-cn.com/tag/divide-and-conquer)<br>[桶排序](https://leetcode-cn.com/tag/bucket-sort)<br>[计数排序](https://leetcode-cn.com/tag/counting-sort)<br>[基数排序](https://leetcode-cn.com/tag/radix-sort)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)<br>[堆（优先队列）](https://leetcode-cn.com/tag/heap-priority-queue)<br>[归并排序](https://leetcode-cn.com/tag/merge-sort)|
|876|[链表的中间结点](Problemset/middle-of-the-linked-list/README.md)|[Python](Problemset/middle-of-the-linked-list/middle-of-the-linked-list.py)|70.6%|簡單|[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)|
|860|[柠檬水找零](Problemset/lemonade-change/README.md)|[Python](Problemset/lemonade-change/lemonade-change.py)|58.7%|簡單|[贪心](https://leetcode-cn.com/tag/greedy)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)|
|841|[钥匙和房间](Problemset/keys-and-rooms/README.md)|[Python](Problemset/keys-and-rooms/keys-and-rooms.py)|65.7%|中等|[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[广度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/breadth-first-search)<br>[图](https://leetcode-cn.com/tag/graph)|
|622|[设计循环队列](Problemset/design-circular-queue/README.md)|[Python](Problemset/design-circular-queue/design-circular-queue.py)|43.6%|中等|[设计](https://leetcode-cn.com/tag/design)<br>[队列](https://leetcode-cn.com/tag/queue)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)|
|707|[设计链表](Problemset/design-linked-list/README.md)|[Python](Problemset/design-linked-list/design-linked-list.py)|31.9%|中等|[设计](https://leetcode-cn.com/tag/design)<br>[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)|
|706|[设计哈希映射](Problemset/design-hashmap/README.md)|[Python](Problemset/design-hashmap/design-hashmap.py)|64.4%|簡單|[设计](https://leetcode-cn.com/tag/design)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)<br>[哈希函数](https://leetcode-cn.com/tag/hash-function)|
|705|[设计哈希集合](Problemset/design-hashset/README.md)|[Python](Problemset/design-hashset/design-hashset.py)|64.7%|簡單|[设计](https://leetcode-cn.com/tag/design)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)<br>[哈希函数](https://leetcode-cn.com/tag/hash-function)|
|790|[多米诺和托米诺平铺](Problemset/domino-and-tromino-tiling/README.md)|[Python](Problemset/domino-and-tromino-tiling/domino-and-tromino-tiling.py)|44.9%|中等|[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|779|[第K个语法符号](Problemset/k-th-symbol-in-grammar/README.md)|[Python](Problemset/k-th-symbol-in-grammar/k-th-symbol-in-grammar.py)|43.6%|中等|[位运算](https://leetcode-cn.com/tag/bit-manipulation)<br>[递归](https://leetcode-cn.com/tag/recursion)<br>[数学](https://leetcode-cn.com/tag/math)|
|704|[二分查找](Problemset/binary-search/README.md)|[Python](Problemset/binary-search/binary-search.py)|55.4%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)|
|703|[数据流中的第 K 大元素](Problemset/kth-largest-element-in-a-stream/README.md)|[Python](Problemset/kth-largest-element-in-a-stream/kth-largest-element-in-a-stream.py)|51.2%|簡單|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[设计](https://leetcode-cn.com/tag/design)<br>[二叉搜索树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search-tree)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)<br>[数据流](https://leetcode-cn.com/tag/data-stream)<br>[堆（优先队列）](https://leetcode-cn.com/tag/heap-priority-queue)|
|701|[二叉搜索树中的插入操作](Problemset/insert-into-a-binary-search-tree/README.md)|[Python](Problemset/insert-into-a-binary-search-tree/insert-into-a-binary-search-tree.py)|72.4%|中等|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[二叉搜索树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search-tree)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|700|[二叉搜索树中的搜索](Problemset/search-in-a-binary-search-tree/README.md)|[Python](Problemset/search-in-a-binary-search-tree/search-in-a-binary-search-tree.py)|75.9%|簡單|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[二叉搜索树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search-tree)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|771|[宝石与石头](Problemset/jewels-and-stones/README.md)|[Python](Problemset/jewels-and-stones/jewels-and-stones.py)|85.2%|簡單|[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)|
|430|[扁平化多级双向链表](Problemset/flatten-a-multilevel-doubly-linked-list/README.md)|[Python](Problemset/flatten-a-multilevel-doubly-linked-list/flatten-a-multilevel-doubly-linked-list.py)|54.2%|中等|[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)<br>[双向链表](https://leetcode-cn.com/tag/doubly-linked-list)|
|752|[打开转盘锁](Problemset/open-the-lock/README.md)❤️|[Python](Problemset/open-the-lock/open-the-lock.py)|53.1%|中等|[广度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/breadth-first-search)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)|
|746|[使用最小花费爬楼梯](Problemset/min-cost-climbing-stairs/README.md)|[Python](Problemset/min-cost-climbing-stairs/min-cost-climbing-stairs.py)|58.2%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|744|[寻找比目标字母大的最小字母](Problemset/find-smallest-letter-greater-than-target/README.md)|[Python](Problemset/find-smallest-letter-greater-than-target/find-smallest-letter-greater-than-target.py)|45.9%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)|
|709|[转换成小写字母](Problemset/to-lower-case/README.md)|[Python](Problemset/to-lower-case/to-lower-case.py)|76.0%|簡單|[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)|
|739|[每日温度](Problemset/daily-temperatures/README.md)|[Python](Problemset/daily-temperatures/daily-temperatures.py)|67.8%|中等|[栈](https://leetcode-cn.com/tag/stack)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[单调栈](https://leetcode-cn.com/tag/monotonic-stack)|
|738|[单调递增的数字](Problemset/monotone-increasing-digits/README.md)|[Python](Problemset/monotone-increasing-digits/monotone-increasing-digits.py)|50.2%|中等|[贪心](https://leetcode-cn.com/tag/greedy)<br>[数学](https://leetcode-cn.com/tag/math)|
|733|[图像渲染](Problemset/flood-fill/README.md)|[Python](Problemset/flood-fill/flood-fill.py)|58.1%|簡單|[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[广度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/breadth-first-search)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[矩阵](https://leetcode-cn.com/tag/matrix)|
|724|[寻找数组的中心下标](Problemset/find-pivot-index/README.md)|[Python](Problemset/find-pivot-index/find-pivot-index.py)|45.8%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[前缀和](https://leetcode-cn.com/tag/prefix-sum)|
|718|[最长重复子数组](Problemset/maximum-length-of-repeated-subarray/README.md)|[Python](Problemset/maximum-length-of-repeated-subarray/maximum-length-of-repeated-subarray.py)|56.4%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)<br>[滑动窗口](https://leetcode-cn.com/tag/sliding-window)<br>[哈希函数](https://leetcode-cn.com/tag/hash-function)<br>[滚动哈希](https://leetcode-cn.com/tag/rolling-hash)|
|714|[买卖股票的最佳时机含手续费](Problemset/best-time-to-buy-and-sell-stock-with-transaction-fee/README.md)|[Python](Problemset/best-time-to-buy-and-sell-stock-with-transaction-fee/best-time-to-buy-and-sell-stock-with-transaction-fee.py)|71.8%|中等|[贪心](https://leetcode-cn.com/tag/greedy)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|674|[最长连续递增序列](Problemset/longest-continuous-increasing-subsequence/README.md)|[Python](Problemset/longest-continuous-increasing-subsequence/longest-continuous-increasing-subsequence.py)|49.2%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)|
|658|[找到 K 个最接近的元素](Problemset/find-k-closest-elements/README.md)|[Python](Problemset/find-k-closest-elements/find-k-closest-elements.py)|45.2%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)<br>[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)<br>[堆（优先队列）](https://leetcode-cn.com/tag/heap-priority-queue)|
|652|[寻找重复的子树](Problemset/find-duplicate-subtrees/README.md)|[Python](Problemset/find-duplicate-subtrees/find-duplicate-subtrees.py)|57.1%|中等|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[广度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/breadth-first-search)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|647|[回文子串](Problemset/palindromic-substrings/README.md)|[Python](Problemset/palindromic-substrings/palindromic-substrings.py)|65.6%|中等|[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|599|[两个列表的最小索引总和](Problemset/minimum-index-sum-of-two-lists/README.md)|[Python](Problemset/minimum-index-sum-of-two-lists/minimum-index-sum-of-two-lists.py)|52.2%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)|
|583|[两个字符串的删除操作](Problemset/delete-operation-for-two-strings/README.md)|[Python](Problemset/delete-operation-for-two-strings/delete-operation-for-two-strings.py)|58.5%|中等|[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|561|[数组拆分 I](Problemset/array-partition-i/README.md)|[Python](Problemset/array-partition-i/array-partition-i.py)|77.4%|簡單|[贪心](https://leetcode-cn.com/tag/greedy)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[计数排序](https://leetcode-cn.com/tag/counting-sort)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)|
|557|[反转字符串中的单词 III](Problemset/reverse-words-in-a-string-iii/README.md)|[Python](Problemset/reverse-words-in-a-string-iii/reverse-words-in-a-string-iii.py)|74.5%|簡單|[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)|
|542|[01 矩阵](Problemset/01-matrix/README.md)|[Python](Problemset/01-matrix/01-matrix.py)|45.9%|中等|[广度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/breadth-first-search)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)<br>[矩阵](https://leetcode-cn.com/tag/matrix)|
|541|[反转字符串 II](Problemset/reverse-string-ii/README.md)|[Python](Problemset/reverse-string-ii/reverse-string-ii.py)|60.8%|簡單|[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)|
|518|[零钱兑换 II](Problemset/coin-change-2/README.md)|[Python](Problemset/coin-change-2/coin-change-2.py)|65.2%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|516|[最长回文子序列](Problemset/longest-palindromic-subsequence/README.md)|[Python](Problemset/longest-palindromic-subsequence/longest-palindromic-subsequence.py)|65.2%|中等|[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|498|[对角线遍历](Problemset/diagonal-traverse/README.md)|[Python](Problemset/diagonal-traverse/diagonal-traverse.py)|46.2%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[矩阵](https://leetcode-cn.com/tag/matrix)<br>[模拟](https://leetcode-cn.com/tag/simulation)|
|494|[目标和](Problemset/target-sum/README.md)|[Python](Problemset/target-sum/target-sum.py)|49.7%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)<br>[回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)|
|491|[递增子序列](Problemset/increasing-subsequences/README.md)|[Python](Problemset/increasing-subsequences/increasing-subsequences.py)|54.8%|中等|[位运算](https://leetcode-cn.com/tag/bit-manipulation)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)|
|485|[最大连续 1 的个数](Problemset/max-consecutive-ones/README.md)|[Python](Problemset/max-consecutive-ones/max-consecutive-ones.py)|60.7%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)|
|474|[一和零](Problemset/ones-and-zeroes/README.md)|[Python](Problemset/ones-and-zeroes/ones-and-zeroes.py)|61.0%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|455|[分发饼干](Problemset/assign-cookies/README.md)|[Python](Problemset/assign-cookies/assign-cookies.py)|57.8%|簡單|[贪心](https://leetcode-cn.com/tag/greedy)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)|
|454|[四数相加 II](Problemset/4sum-ii/README.md)|[Python](Problemset/4sum-ii/4sum-ii.py)|60.0%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)|
|450|[删除二叉搜索树中的节点](Problemset/delete-node-in-a-bst/README.md)|[Python](Problemset/delete-node-in-a-bst/delete-node-in-a-bst.py)|48.5%|中等|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[二叉搜索树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search-tree)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|416|[分割等和子集](Problemset/partition-equal-subset-sum/README.md)|[Python](Problemset/partition-equal-subset-sum/partition-equal-subset-sum.py)|50.7%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|406|[根据身高重建队列](Problemset/queue-reconstruction-by-height/README.md)|[Python](Problemset/queue-reconstruction-by-height/queue-reconstruction-by-height.py)|73.6%|中等|[贪心](https://leetcode-cn.com/tag/greedy)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)|
|394|[字符串解码](Problemset/decode-string/README.md)|[Python](Problemset/decode-string/decode-string.py)|55.1%|中等|[栈](https://leetcode-cn.com/tag/stack)<br>[递归](https://leetcode-cn.com/tag/recursion)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)|
|392|[判断子序列](Problemset/is-subsequence/README.md)|[Python](Problemset/is-subsequence/is-subsequence.py)|51.5%|簡單|[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|389|[找不同](Problemset/find-the-difference/README.md)|[Python](Problemset/find-the-difference/find-the-difference.py)|69.2%|簡單|[位运算](https://leetcode-cn.com/tag/bit-manipulation)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)|
|387|[字符串中的第一个唯一字符](Problemset/first-unique-character-in-a-string/README.md)|[Python](Problemset/first-unique-character-in-a-string/first-unique-character-in-a-string.py)|53.1%|簡單|[队列](https://leetcode-cn.com/tag/queue)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)<br>[计数](https://leetcode-cn.com/tag/counting)|
|383|[赎金信](Problemset/ransom-note/README.md)|[Python](Problemset/ransom-note/ransom-note.py)|59.6%|簡單|[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)<br>[计数](https://leetcode-cn.com/tag/counting)|
|380|[O(1) 时间插入、删除和获取随机元素](Problemset/insert-delete-getrandom-o1/README.md)|[Python](Problemset/insert-delete-getrandom-o1/insert-delete-getrandom-o1.py)|50.2%|中等|[设计](https://leetcode-cn.com/tag/design)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[数学](https://leetcode-cn.com/tag/math)<br>[随机化](https://leetcode-cn.com/tag/randomized)|
|377|[组合总和 Ⅳ](Problemset/combination-sum-iv/README.md)|[Python](Problemset/combination-sum-iv/combination-sum-iv.py)|50.7%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|376|[摆动序列](Problemset/wiggle-subsequence/README.md)|[Python](Problemset/wiggle-subsequence/wiggle-subsequence.py)|46.3%|中等|[贪心](https://leetcode-cn.com/tag/greedy)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|374|[猜数字大小](Problemset/guess-number-higher-or-lower/README.md)|[Python](Problemset/guess-number-higher-or-lower/guess-number-higher-or-lower.py)|51.5%|簡單|[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)<br>[交互](https://leetcode-cn.com/tag/interactive)|
|367|[有效的完全平方数](Problemset/valid-perfect-square/README.md)|[Python](Problemset/valid-perfect-square/valid-perfect-square.py)|44.0%|簡單|[数学](https://leetcode-cn.com/tag/math)<br>[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)|
|350|[两个数组的交集 II](Problemset/intersection-of-two-arrays-ii/README.md)|[Python](Problemset/intersection-of-two-arrays-ii/intersection-of-two-arrays-ii.py)|55.0%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)<br>[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)|
|349|[两个数组的交集](Problemset/intersection-of-two-arrays/README.md)|[Python](Problemset/intersection-of-two-arrays/intersection-of-two-arrays.py)|73.8%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)<br>[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)|
|347|[前 K 个高频元素](Problemset/top-k-frequent-elements/README.md)|[Python](Problemset/top-k-frequent-elements/top-k-frequent-elements.py)|62.2%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[分治](https://leetcode-cn.com/tag/divide-and-conquer)<br>[桶排序](https://leetcode-cn.com/tag/bucket-sort)<br>[计数](https://leetcode-cn.com/tag/counting)<br>[快速选择](https://leetcode-cn.com/tag/quickselect)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)<br>[堆（优先队列）](https://leetcode-cn.com/tag/heap-priority-queue)|
|345|[反转字符串中的元音字母](Problemset/reverse-vowels-of-a-string/README.md)|[Python](Problemset/reverse-vowels-of-a-string/reverse-vowels-of-a-string.py)|53.9%|簡單|[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)|
|344|[反转字符串](Problemset/reverse-string/README.md)|[Python](Problemset/reverse-string/reverse-string.py)|76.6%|簡單|[递归](https://leetcode-cn.com/tag/recursion)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)|
|343|[整数拆分](Problemset/integer-break/README.md)|[Python](Problemset/integer-break/integer-break.py)|60.5%|中等|[数学](https://leetcode-cn.com/tag/math)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|337|[打家劫舍 III](Problemset/house-robber-iii/README.md)|[Python](Problemset/house-robber-iii/house-robber-iii.py)|60.9%|中等|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|332|[重新安排行程](Problemset/reconstruct-itinerary/README.md)|[Python](Problemset/reconstruct-itinerary/reconstruct-itinerary.py)|44.9%|中等|[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[图](https://leetcode-cn.com/tag/graph)<br>[欧拉回路](https://leetcode-cn.com/tag/eulerian-circuit)|
|328|[奇偶链表](Problemset/odd-even-linked-list/README.md)|[Python](Problemset/odd-even-linked-list/odd-even-linked-list.py)|65.7%|中等|[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)|
|322|[零钱兑换](Problemset/coin-change/README.md)|[Python](Problemset/coin-change/coin-change.py)|44.3%|中等|[广度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/breadth-first-search)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|309|[最佳买卖股票时机含冷冻期](Problemset/best-time-to-buy-and-sell-stock-with-cooldown/README.md)|[Python](Problemset/best-time-to-buy-and-sell-stock-with-cooldown/best-time-to-buy-and-sell-stock-with-cooldown.py)|60.6%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|303|[区域和检索 - 数组不可变](Problemset/range-sum-query-immutable/README.md)|[Python](Problemset/range-sum-query-immutable/range-sum-query-immutable.py)|72.4%|簡單|[设计](https://leetcode-cn.com/tag/design)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[前缀和](https://leetcode-cn.com/tag/prefix-sum)|
|300|[最长递增子序列](Problemset/longest-increasing-subsequence/README.md)|[Python](Problemset/longest-increasing-subsequence/longest-increasing-subsequence.py)|51.2%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|297|[二叉树的序列化与反序列化](Problemset/serialize-and-deserialize-binary-tree/README.md)|[Python](Problemset/serialize-and-deserialize-binary-tree/serialize-and-deserialize-binary-tree.py)|55.8%|困難|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[广度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/breadth-first-search)<br>[设计](https://leetcode-cn.com/tag/design)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|290|[单词规律](Problemset/word-pattern/README.md)|[Python](Problemset/word-pattern/word-pattern.py)|45.7%|簡單|[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)|
|287|[寻找重复数](Problemset/find-the-duplicate-number/README.md)|[Python](Problemset/find-the-duplicate-number/find-the-duplicate-number.py)|66.2%|中等|[位运算](https://leetcode-cn.com/tag/bit-manipulation)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)<br>[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)|
|283|[移动零](Problemset/move-zeroes/README.md)|[Python](Problemset/move-zeroes/move-zeroes.py)|63.9%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)|
|279|[完全平方数](Problemset/perfect-squares/README.md)|[Python](Problemset/perfect-squares/perfect-squares.py)|63.1%|中等|[广度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/breadth-first-search)<br>[数学](https://leetcode-cn.com/tag/math)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|278|[第一个错误的版本](Problemset/first-bad-version/README.md)|[Python](Problemset/first-bad-version/first-bad-version.py)|45.5%|簡單|[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)<br>[交互](https://leetcode-cn.com/tag/interactive)|
|268|[丢失的数字](Problemset/missing-number/README.md)|[Python](Problemset/missing-number/missing-number.py)|62.4%|簡單|[位运算](https://leetcode-cn.com/tag/bit-manipulation)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[数学](https://leetcode-cn.com/tag/math)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)|
|237|[删除链表中的节点](Problemset/delete-node-in-a-linked-list/README.md)|[Python](Problemset/delete-node-in-a-linked-list/delete-node-in-a-linked-list.py)|84.8%|簡單|[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)|
|236|[二叉树的最近公共祖先](Problemset/lowest-common-ancestor-of-a-binary-tree/README.md)|[Python](Problemset/lowest-common-ancestor-of-a-binary-tree/lowest-common-ancestor-of-a-binary-tree.py)|68.0%|中等|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|235|[二叉搜索树的最近公共祖先](Problemset/lowest-common-ancestor-of-a-binary-search-tree/README.md)|[Python](Problemset/lowest-common-ancestor-of-a-binary-search-tree/lowest-common-ancestor-of-a-binary-search-tree.py)|66.6%|簡單|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[二叉搜索树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search-tree)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|234|[回文链表](Problemset/palindrome-linked-list/README.md)|[Python](Problemset/palindrome-linked-list/palindrome-linked-list.py)|49.4%|簡單|[栈](https://leetcode-cn.com/tag/stack)<br>[递归](https://leetcode-cn.com/tag/recursion)<br>[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)|
|232|[用栈实现队列](Problemset/implement-queue-using-stacks/README.md)|[Python](Problemset/implement-queue-using-stacks/implement-queue-using-stacks.py)|69.2%|簡單|[栈](https://leetcode-cn.com/tag/stack)<br>[设计](https://leetcode-cn.com/tag/design)<br>[队列](https://leetcode-cn.com/tag/queue)|
|228|[汇总区间](Problemset/summary-ranges/README.md)|[Python](Problemset/summary-ranges/summary-ranges.py)|58.2%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)|
|225|[用队列实现栈](Problemset/implement-stack-using-queues/README.md)|[Python](Problemset/implement-stack-using-queues/implement-stack-using-queues.py)|67.6%|簡單|[栈](https://leetcode-cn.com/tag/stack)<br>[设计](https://leetcode-cn.com/tag/design)<br>[队列](https://leetcode-cn.com/tag/queue)|
|220|[存在重复元素 III](Problemset/contains-duplicate-iii/README.md)|[Python](Problemset/contains-duplicate-iii/contains-duplicate-iii.py)|28.7%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[桶排序](https://leetcode-cn.com/tag/bucket-sort)<br>[有序集合](https://leetcode-cn.com/tag/ordered-set)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)<br>[滑动窗口](https://leetcode-cn.com/tag/sliding-window)|
|219|[存在重复元素 II](Problemset/contains-duplicate-ii/README.md)|[Python](Problemset/contains-duplicate-ii/contains-duplicate-ii.py)|42.5%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[滑动窗口](https://leetcode-cn.com/tag/sliding-window)|
|217|[存在重复元素](Problemset/contains-duplicate/README.md)|[Python](Problemset/contains-duplicate/contains-duplicate.py)|56.1%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)|
|216|[组合总和 III](Problemset/combination-sum-iii/README.md)|[Python](Problemset/combination-sum-iii/combination-sum-iii.py)|73.9%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)|
|215|[数组中的第K个最大元素](Problemset/kth-largest-element-in-an-array/README.md)|[Python](Problemset/kth-largest-element-in-an-array/kth-largest-element-in-an-array.py)|64.7%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[分治](https://leetcode-cn.com/tag/divide-and-conquer)<br>[快速选择](https://leetcode-cn.com/tag/quickselect)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)<br>[堆（优先队列）](https://leetcode-cn.com/tag/heap-priority-queue)|
|213|[打家劫舍 II](Problemset/house-robber-ii/README.md)|[Python](Problemset/house-robber-ii/house-robber-ii.py)|43.3%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|209|[长度最小的子数组](Problemset/minimum-size-subarray-sum/README.md)|[Python](Problemset/minimum-size-subarray-sum/minimum-size-subarray-sum.py)|47.0%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)<br>[前缀和](https://leetcode-cn.com/tag/prefix-sum)<br>[滑动窗口](https://leetcode-cn.com/tag/sliding-window)|
|206|[反转链表](Problemset/reverse-linked-list/README.md)|[Python](Problemset/reverse-linked-list/reverse-linked-list.py)|72.3%|簡單|[递归](https://leetcode-cn.com/tag/recursion)<br>[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)|
|205|[同构字符串](Problemset/isomorphic-strings/README.md)|[Python](Problemset/isomorphic-strings/isomorphic-strings.py)|50.1%|簡單|[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)|
|203|[移除链表元素](Problemset/remove-linked-list-elements/README.md)|[Python](Problemset/remove-linked-list-elements/remove-linked-list-elements.py)|51.4%|簡單|[递归](https://leetcode-cn.com/tag/recursion)<br>[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)|
|202|[快乐数](Problemset/happy-number/README.md)|[Python](Problemset/happy-number/happy-number.py)|61.8%|簡單|[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[数学](https://leetcode-cn.com/tag/math)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)|
|200|[岛屿数量](Problemset/number-of-islands/README.md)❤️|[Python](Problemset/number-of-islands/number-of-islands.py)|55.3%|中等|[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[广度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/breadth-first-search)<br>[并查集](https://leetcode-cn.com/tag/union-find)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[矩阵](https://leetcode-cn.com/tag/matrix)|
|199|[二叉树的右视图](Problemset/binary-tree-right-side-view/README.md)|[Python](Problemset/binary-tree-right-side-view/binary-tree-right-side-view.py)|65.3%|中等|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[广度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/breadth-first-search)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|198|[打家劫舍](Problemset/house-robber/README.md)|[Python](Problemset/house-robber/house-robber.py)|51.2%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|188|[买卖股票的最佳时机 IV](Problemset/best-time-to-buy-and-sell-stock-iv/README.md)|[Python](Problemset/best-time-to-buy-and-sell-stock-iv/best-time-to-buy-and-sell-stock-iv.py)|39.0%|困難|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|173|[二叉搜索树迭代器](Problemset/binary-search-tree-iterator/README.md)|[Python](Problemset/binary-search-tree-iterator/binary-search-tree-iterator.py)|80.3%|中等|[栈](https://leetcode-cn.com/tag/stack)<br>[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[设计](https://leetcode-cn.com/tag/design)<br>[二叉搜索树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search-tree)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)<br>[迭代器](https://leetcode-cn.com/tag/iterator)|
|169|[多数元素](Problemset/majority-element/README.md)|[Python](Problemset/majority-element/majority-element.py)|66.5%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[分治](https://leetcode-cn.com/tag/divide-and-conquer)<br>[计数](https://leetcode-cn.com/tag/counting)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)|
|167|[两数之和 II - 输入有序数组](Problemset/two-sum-ii-input-array-is-sorted/README.md)|[Python](Problemset/two-sum-ii-input-array-is-sorted/two-sum-ii-input-array-is-sorted.py)|58.6%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)<br>[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)|
|162|[寻找峰值](Problemset/find-peak-element/README.md)|[Python](Problemset/find-peak-element/find-peak-element.py)|49.5%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)|
|160|[相交链表](Problemset/intersection-of-two-linked-lists/README.md)|[Python](Problemset/intersection-of-two-linked-lists/intersection-of-two-linked-lists.py)|61.3%|簡單|[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)|
|155|[最小栈](Problemset/min-stack/README.md)|[Python](Problemset/min-stack/min-stack.py)|57.3%|簡單|[栈](https://leetcode-cn.com/tag/stack)<br>[设计](https://leetcode-cn.com/tag/design)|
|154|[寻找旋转排序数组中的最小值 II](Problemset/find-minimum-in-rotated-sorted-array-ii/README.md)|[Python](Problemset/find-minimum-in-rotated-sorted-array-ii/find-minimum-in-rotated-sorted-array-ii.py)|53.2%|困難|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)|
|153|[寻找旋转排序数组中的最小值](Problemset/find-minimum-in-rotated-sorted-array/README.md)|[Python](Problemset/find-minimum-in-rotated-sorted-array/find-minimum-in-rotated-sorted-array.py)|56.6%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)|
|151|[翻转字符串里的单词](Problemset/reverse-words-in-a-string/README.md)|[Python](Problemset/reverse-words-in-a-string/reverse-words-in-a-string.py)|48.1%|中等|[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)|
|150|[逆波兰表达式求值](Problemset/evaluate-reverse-polish-notation/README.md)|[Python](Problemset/evaluate-reverse-polish-notation/evaluate-reverse-polish-notation.py)|53.6%|中等|[栈](https://leetcode-cn.com/tag/stack)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[数学](https://leetcode-cn.com/tag/math)|
|147|[对链表进行插入排序](Problemset/insertion-sort-list/README.md)|[Python](Problemset/insertion-sort-list/insertion-sort-list.py)|68.1%|中等|[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)|
|145|[二叉树的后序遍历](Problemset/binary-tree-postorder-traversal/README.md)|[Python](Problemset/binary-tree-postorder-traversal/binary-tree-postorder-traversal.py)|74.9%|簡單|[栈](https://leetcode-cn.com/tag/stack)<br>[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|144|[二叉树的前序遍历](Problemset/binary-tree-preorder-traversal/README.md)|[Python](Problemset/binary-tree-preorder-traversal/binary-tree-preorder-traversal.py)|70.3%|簡單|[栈](https://leetcode-cn.com/tag/stack)<br>[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|143|[重排链表](Problemset/reorder-list/README.md)|[Python](Problemset/reorder-list/reorder-list.py)|61.8%|中等|[栈](https://leetcode-cn.com/tag/stack)<br>[递归](https://leetcode-cn.com/tag/recursion)<br>[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)|
|142|[环形链表 II](Problemset/linked-list-cycle-ii/README.md)|[Python](Problemset/linked-list-cycle-ii/linked-list-cycle-ii.py)|55.2%|中等|[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)|
|141|[环形链表](Problemset/linked-list-cycle/README.md)|[Python](Problemset/linked-list-cycle/linked-list-cycle.py)|51.2%|簡單|[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)|
|139|[单词拆分](Problemset/word-break/README.md)|[Python](Problemset/word-break/word-break.py)|51.3%|中等|[字典树](https://leetcode-cn.com/tag/trie)<br>[记忆化搜索](https://leetcode-cn.com/tag/memoization)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|138|[复制带随机指针的链表](Problemset/copy-list-with-random-pointer/README.md)|[Python](Problemset/copy-list-with-random-pointer/copy-list-with-random-pointer.py)|65.9%|中等|[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)|
|136|[只出现一次的数字](Problemset/single-number/README.md)|[Python](Problemset/single-number/single-number.py)|71.9%|簡單|[位运算](https://leetcode-cn.com/tag/bit-manipulation)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)|
|133|[克隆图](Problemset/clone-graph/README.md)|[Python](Problemset/clone-graph/clone-graph.py)|67.5%|中等|[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[广度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/breadth-first-search)<br>[图](https://leetcode-cn.com/tag/graph)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)|
|131|[分割回文串](Problemset/palindrome-partitioning/README.md)|[Python](Problemset/palindrome-partitioning/palindrome-partitioning.py)|72.3%|中等|[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)<br>[回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)|
|125|[验证回文串](Problemset/valid-palindrome/README.md)|[Python](Problemset/valid-palindrome/valid-palindrome.py)|47.4%|簡單|[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)|
|123|[买卖股票的最佳时机 III](Problemset/best-time-to-buy-and-sell-stock-iii/README.md)|[Python](Problemset/best-time-to-buy-and-sell-stock-iii/best-time-to-buy-and-sell-stock-iii.py)|53.4%|困難|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|122|[买卖股票的最佳时机 II](Problemset/best-time-to-buy-and-sell-stock-ii/README.md)|[Python](Problemset/best-time-to-buy-and-sell-stock-ii/best-time-to-buy-and-sell-stock-ii.py)|68.8%|中等|[贪心](https://leetcode-cn.com/tag/greedy)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|121|[买卖股票的最佳时机](Problemset/best-time-to-buy-and-sell-stock/README.md)❤️|[Python](Problemset/best-time-to-buy-and-sell-stock/best-time-to-buy-and-sell-stock.py)|57.3%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|120|[三角形最小路径和](Problemset/triangle/README.md)|[Python](Problemset/triangle/triangle.py)|67.9%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|119|[杨辉三角 II](Problemset/pascals-triangle-ii/README.md)|[Python](Problemset/pascals-triangle-ii/pascals-triangle-ii.py)|66.4%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|118|[杨辉三角](Problemset/pascals-triangle/README.md)|[Python](Problemset/pascals-triangle/pascals-triangle.py)|72.7%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|117|[填充每个节点的下一个右侧节点指针 II](Problemset/populating-next-right-pointers-in-each-node-ii/README.md)|[Python](Problemset/populating-next-right-pointers-in-each-node-ii/populating-next-right-pointers-in-each-node-ii.py)|61.1%|中等|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[广度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/breadth-first-search)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|116|[填充每个节点的下一个右侧节点指针](Problemset/populating-next-right-pointers-in-each-node/README.md)|[Python](Problemset/populating-next-right-pointers-in-each-node/populating-next-right-pointers-in-each-node.py)|70.3%|中等|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[广度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/breadth-first-search)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|114|[二叉树展开为链表](Problemset/flatten-binary-tree-to-linked-list/README.md)|[Python](Problemset/flatten-binary-tree-to-linked-list/flatten-binary-tree-to-linked-list.py)|72.6%|中等|[栈](https://leetcode-cn.com/tag/stack)<br>[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|112|[路径总和](Problemset/path-sum/README.md)|[Python](Problemset/path-sum/path-sum.py)|52.6%|簡單|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|110|[平衡二叉树](Problemset/balanced-binary-tree/README.md)|[Python](Problemset/balanced-binary-tree/balanced-binary-tree.py)|56.3%|簡單|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|109|[有序链表转换二叉搜索树](Problemset/convert-sorted-list-to-binary-search-tree/README.md)|[Python](Problemset/convert-sorted-list-to-binary-search-tree/convert-sorted-list-to-binary-search-tree.py)|76.3%|中等|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[二叉搜索树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search-tree)<br>[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)<br>[分治](https://leetcode-cn.com/tag/divide-and-conquer)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|108|[将有序数组转换为二叉搜索树](Problemset/convert-sorted-array-to-binary-search-tree/README.md)|[Python](Problemset/convert-sorted-array-to-binary-search-tree/convert-sorted-array-to-binary-search-tree.py)|76.0%|簡單|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[二叉搜索树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search-tree)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[分治](https://leetcode-cn.com/tag/divide-and-conquer)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|106|[从中序与后序遍历序列构造二叉树](Problemset/construct-binary-tree-from-inorder-and-postorder-traversal/README.md)|[Python](Problemset/construct-binary-tree-from-inorder-and-postorder-traversal/construct-binary-tree-from-inorder-and-postorder-traversal.py)|72.1%|中等|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[分治](https://leetcode-cn.com/tag/divide-and-conquer)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|105|[从前序与中序遍历序列构造二叉树](Problemset/construct-binary-tree-from-preorder-and-inorder-traversal/README.md)|[Python](Problemset/construct-binary-tree-from-preorder-and-inorder-traversal/construct-binary-tree-from-preorder-and-inorder-traversal.py)|70.4%|中等|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[分治](https://leetcode-cn.com/tag/divide-and-conquer)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|104|[二叉树的最大深度](Problemset/maximum-depth-of-binary-tree/README.md)|[Python](Problemset/maximum-depth-of-binary-tree/maximum-depth-of-binary-tree.py)|76.6%|簡單|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[广度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/breadth-first-search)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|102|[二叉树的层序遍历](Problemset/binary-tree-level-order-traversal/README.md)❤️|[Python](Problemset/binary-tree-level-order-traversal/binary-tree-level-order-traversal.py)|64.2%|中等|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[广度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/breadth-first-search)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|101|[对称二叉树](Problemset/symmetric-tree/README.md)|[Python](Problemset/symmetric-tree/symmetric-tree.py)|56.2%|簡單|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[广度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/breadth-first-search)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|98|[验证二叉搜索树](Problemset/validate-binary-search-tree/README.md)|[Python](Problemset/validate-binary-search-tree/validate-binary-search-tree.py)|34.9%|中等|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[二叉搜索树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search-tree)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|97|[交错字符串](Problemset/interleaving-string/README.md)❤️|[Python](Problemset/interleaving-string/interleaving-string.py)|45.8%|中等|[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|96|[不同的二叉搜索树](Problemset/unique-binary-search-trees/README.md)|[Python](Problemset/unique-binary-search-trees/unique-binary-search-trees.py)|69.9%|中等|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[二叉搜索树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search-tree)<br>[数学](https://leetcode-cn.com/tag/math)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|95|[不同的二叉搜索树 II](Problemset/unique-binary-search-trees-ii/README.md)|[Python](Problemset/unique-binary-search-trees-ii/unique-binary-search-trees-ii.py)|70.0%|中等|[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[二叉搜索树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search-tree)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)<br>[回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|94|[二叉树的中序遍历](Problemset/binary-tree-inorder-traversal/README.md)|[Python](Problemset/binary-tree-inorder-traversal/binary-tree-inorder-traversal.py)|75.6%|簡單|[栈](https://leetcode-cn.com/tag/stack)<br>[树](https://leetcode-cn.com/tag/tree)<br>[深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)<br>[二叉树](https://leetcode-cn.com/tag/binary-tree)|
|93|[复原 IP 地址](Problemset/restore-ip-addresses/README.md)|[Python](Problemset/restore-ip-addresses/restore-ip-addresses.py)|53.8%|中等|[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)<br>[回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)|
|92|[反转链表 II](Problemset/reverse-linked-list-ii/README.md)|[Python](Problemset/reverse-linked-list-ii/reverse-linked-list-ii.py)|54.7%|中等|[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)|
|91|[解码方法](Problemset/decode-ways/README.md)❤️|[Python](Problemset/decode-ways/decode-ways.py)|30.5%|中等|[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|90|[子集 II](Problemset/subsets-ii/README.md)|[Python](Problemset/subsets-ii/subsets-ii.py)|63.4%|中等|[位运算](https://leetcode-cn.com/tag/bit-manipulation)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)|
|88|[合并两个有序数组](Problemset/merge-sorted-array/README.md)|[Python](Problemset/merge-sorted-array/merge-sorted-array.py)|51.6%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)|
|83|[删除排序链表中的重复元素](Problemset/remove-duplicates-from-sorted-list/README.md)|[Python](Problemset/remove-duplicates-from-sorted-list/remove-duplicates-from-sorted-list.py)|53.9%|簡單|[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)|
|82|[删除排序链表中的重复元素 II](Problemset/remove-duplicates-from-sorted-list-ii/README.md)|[Python](Problemset/remove-duplicates-from-sorted-list-ii/remove-duplicates-from-sorted-list-ii.py)|52.9%|中等|[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)|
|81|[搜索旋转排序数组 II](Problemset/search-in-rotated-sorted-array-ii/README.md)|[Python](Problemset/search-in-rotated-sorted-array-ii/search-in-rotated-sorted-array-ii.py)|41.6%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)|
|80|[删除有序数组中的重复项 II](Problemset/remove-duplicates-from-sorted-array-ii/README.md)|[Python](Problemset/remove-duplicates-from-sorted-array-ii/remove-duplicates-from-sorted-array-ii.py)|61.6%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)|
|78|[子集](Problemset/subsets/README.md)|[Python](Problemset/subsets/subsets.py)|80.1%|中等|[位运算](https://leetcode-cn.com/tag/bit-manipulation)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)|
|77|[组合](Problemset/combinations/README.md)|[Python](Problemset/combinations/combinations.py)|77.0%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)|
|75|[颜色分类](Problemset/sort-colors/README.md)|[Python](Problemset/sort-colors/sort-colors.py)|59.4%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)|
|73|[矩阵置零](Problemset/set-matrix-zeroes/README.md)|[Python](Problemset/set-matrix-zeroes/set-matrix-zeroes.py)|60.2%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[矩阵](https://leetcode-cn.com/tag/matrix)|
|70|[爬楼梯](Problemset/climbing-stairs/README.md)|[Python](Problemset/climbing-stairs/climbing-stairs.py)|52.8%|簡單|[记忆化搜索](https://leetcode-cn.com/tag/memoization)<br>[数学](https://leetcode-cn.com/tag/math)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|69|[x 的平方根](Problemset/sqrtx/README.md)|[Python](Problemset/sqrtx/sqrtx.py)|39.3%|簡單|[数学](https://leetcode-cn.com/tag/math)<br>[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)|
|64|[最小路径和](Problemset/minimum-path-sum/README.md)|[Python](Problemset/minimum-path-sum/minimum-path-sum.py)|68.8%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)<br>[矩阵](https://leetcode-cn.com/tag/matrix)|
|63|[不同路径 II](Problemset/unique-paths-ii/README.md)|[Python](Problemset/unique-paths-ii/unique-paths-ii.py)|39.0%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)<br>[矩阵](https://leetcode-cn.com/tag/matrix)|
|62|[不同路径](Problemset/unique-paths/README.md)❤️|[Python](Problemset/unique-paths/unique-paths.py)|66.0%|中等|[数学](https://leetcode-cn.com/tag/math)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)<br>[组合数学](https://leetcode-cn.com/tag/combinatorics)|
|61|[旋转链表](Problemset/rotate-list/README.md)|[Python](Problemset/rotate-list/rotate-list.py)|41.8%|中等|[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)|
|56|[合并区间](Problemset/merge-intervals/README.md)|[Python](Problemset/merge-intervals/merge-intervals.py)|46.7%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)|
|53|[最大子序和](Problemset/maximum-subarray/README.md)❤️|[Python](Problemset/maximum-subarray/maximum-subarray.py)|55.1%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[分治](https://leetcode-cn.com/tag/divide-and-conquer)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|51|[N 皇后](Problemset/n-queens/README.md)|[Python](Problemset/n-queens/n-queens.py)|73.9%|困難|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)|
|50|[Pow(x, n)](Problemset/powx-n/README.md)|[Python](Problemset/powx-n/powx-n.py)|37.7%|中等|[递归](https://leetcode-cn.com/tag/recursion)<br>[数学](https://leetcode-cn.com/tag/math)|
|49|[字母异位词分组](Problemset/group-anagrams/README.md)|[Python](Problemset/group-anagrams/group-anagrams.py)|66.4%|中等|[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)|
|48|[旋转图像](Problemset/rotate-image/README.md)|[Python](Problemset/rotate-image/rotate-image.py)|73.5%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[数学](https://leetcode-cn.com/tag/math)<br>[矩阵](https://leetcode-cn.com/tag/matrix)|
|47|[全排列 II](Problemset/permutations-ii/README.md)|[Python](Problemset/permutations-ii/permutations-ii.py)|63.7%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)|
|46|[全排列](Problemset/permutations/README.md)|[Python](Problemset/permutations/permutations.py)|78.2%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)|
|40|[组合总和 II](Problemset/combination-sum-ii/README.md)|[Python](Problemset/combination-sum-ii/combination-sum-ii.py)|62.7%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)|
|39|[组合总和](Problemset/combination-sum/README.md)|[Python](Problemset/combination-sum/combination-sum.py)|72.7%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)|
|38|[外观数列](Problemset/count-and-say/README.md)|[Python](Problemset/count-and-say/count-and-say.py)|58.0%|中等|[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)|
|37|[解数独](Problemset/sudoku-solver/README.md)|[Python](Problemset/sudoku-solver/sudoku-solver.py)|67.1%|困難|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)<br>[矩阵](https://leetcode-cn.com/tag/matrix)|
|36|[有效的数独](Problemset/valid-sudoku/README.md)|[Python](Problemset/valid-sudoku/valid-sudoku.py)|62.9%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[矩阵](https://leetcode-cn.com/tag/matrix)|
|35|[搜索插入位置](Problemset/search-insert-position/README.md)|[Python](Problemset/search-insert-position/search-insert-position.py)|46.6%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)|
|34|[在排序数组中查找元素的第一个和最后一个位置](Problemset/find-first-and-last-position-of-element-in-sorted-array/README.md)|[Python](Problemset/find-first-and-last-position-of-element-in-sorted-array/find-first-and-last-position-of-element-in-sorted-array.py)|42.4%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)|
|33|[搜索旋转排序数组](Problemset/search-in-rotated-sorted-array/README.md)|[Python](Problemset/search-in-rotated-sorted-array/search-in-rotated-sorted-array.py)|42.6%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[二分查找](https://leetcode-cn.com/tag/binary-search)|
|28|[实现 strStr()](Problemset/implement-strstr/README.md)|[Python](Problemset/implement-strstr/implement-strstr.py)|40.7%|簡單|[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)<br>[字符串匹配](https://leetcode-cn.com/tag/string-matching)|
|27|[移除元素](Problemset/remove-element/README.md)|[Python](Problemset/remove-element/remove-element.py)|59.8%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)|
|26|[删除有序数组中的重复项](Problemset/remove-duplicates-from-sorted-array/README.md)|[Python](Problemset/remove-duplicates-from-sorted-array/remove-duplicates-from-sorted-array.py)|54.0%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)|
|24|[两两交换链表中的节点](Problemset/swap-nodes-in-pairs/README.md)|[Python](Problemset/swap-nodes-in-pairs/swap-nodes-in-pairs.py)|70.3%|中等|[递归](https://leetcode-cn.com/tag/recursion)<br>[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)|
|21|[合并两个有序链表](Problemset/merge-two-sorted-lists/README.md)|[Python](Problemset/merge-two-sorted-lists/merge-two-sorted-lists.py)|66.7%|簡單|[递归](https://leetcode-cn.com/tag/recursion)<br>[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)|
|20|[有效的括号](Problemset/valid-parentheses/README.md)|[Python](Problemset/valid-parentheses/valid-parentheses.py)|44.5%|簡單|[栈](https://leetcode-cn.com/tag/stack)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)|
|19|[删除链表的倒数第 N 个结点](Problemset/remove-nth-node-from-end-of-list/README.md)|[Python](Problemset/remove-nth-node-from-end-of-list/remove-nth-node-from-end-of-list.py)|42.8%|中等|[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)|
|18|[四数之和](Problemset/4sum/README.md)|[Python](Problemset/4sum/4sum.py)|40.1%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)|
|17|[电话号码的字母组合](Problemset/letter-combinations-of-a-phone-number/README.md)|[Python](Problemset/letter-combinations-of-a-phone-number/letter-combinations-of-a-phone-number.py)|57.2%|中等|[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)<br>[回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)|
|16|[最接近的三数之和](Problemset/3sum-closest/README.md)|[Python](Problemset/3sum-closest/3sum-closest.py)|46.0%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)|
|15|[三数之和](Problemset/3sum/README.md)❤️|[Python](Problemset/3sum/3sum.py)|33.4%|中等|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)<br>[排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)|
|14|[最长公共前缀](Problemset/longest-common-prefix/README.md)|[Python](Problemset/longest-common-prefix/longest-common-prefix.py)|40.7%|簡單|[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)|
|11|[盛最多水的容器](Problemset/container-with-most-water/README.md)|[Python](Problemset/container-with-most-water/container-with-most-water.py)|63.1%|中等|[贪心](https://leetcode-cn.com/tag/greedy)<br>[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[双指针](https://leetcode-cn.com/tag/two-pointers)|
|7|[整数反转](Problemset/reverse-integer/README.md)|[Python](Problemset/reverse-integer/reverse-integer.py)|35.4%|簡單|[数学](https://leetcode-cn.com/tag/math)|
|6|[Z 字形变换](Problemset/zigzag-conversion/README.md)|[Python](Problemset/zigzag-conversion/zigzag-conversion.py)|50.6%|中等|[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)|
|5|[最长回文子串](Problemset/longest-palindromic-substring/README.md)|[C++](Problemset/longest-palindromic-substring/longest-palindromic-substring.cpp)<br>[Python](Problemset/longest-palindromic-substring/longest-palindromic-substring.py)|35.3%|中等|[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)<br>[动态规划](https://leetcode-cn.com/tag/dynamic-programming)|
|3|[无重复字符的最长子串](Problemset/longest-substring-without-repeating-characters/README.md)|[Python](Problemset/longest-substring-without-repeating-characters/longest-substring-without-repeating-characters.py)|37.9%|中等|[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)<br>[字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)<br>[滑动窗口](https://leetcode-cn.com/tag/sliding-window)|
|2|[两数相加](Problemset/add-two-numbers/README.md)|[Python](Problemset/add-two-numbers/add-two-numbers.py)|40.8%|中等|[递归](https://leetcode-cn.com/tag/recursion)<br>[链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)<br>[数学](https://leetcode-cn.com/tag/math)|
|1|[两数之和](Problemset/two-sum/README.md)|[Python](Problemset/two-sum/two-sum.py)|51.9%|簡單|[数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)<br>[哈希表](https://leetcode-cn.com/tag/hash-table)|
